做過Part Time汽水機 你問我答

好撚焗 成日有啲閪客入毫子

真唔真啊

我油麻地，你呢?

文化中心入面

呃你有印花儲咩

係邊度搵架份工

同事wo

人工福利如何 點入行

有前輩帶入行

咁都有得相認

$32.5/hr 狗也不屌

好pay？

我係運動場做 啲人行埋黎一陣臭汗

你係咪成日收埋紙包飲品既飲管
成日買完都偷走我條飲管

就係唔好 依家轉左做part time港鐵入閘機 起碼有冷氣有免費車坐

特別肥婆 又要做運動又要飲可樂

支持環保唔派膠

我屌你個嘴呀
搞到我要咬開個角嚟飲

下 港鐵入閘唔係拍卡架咋咩？

邊個負皮我
都係打份工姐

你估電動入閘真係電動咩 人手拉同推炸

拍卡個嘟一聲要都扮嫁
你估咁先進呀

我突然覺得自己好撚天真好撚傻

你又好似有道理

我做九龍公園 全職高級販賣機輸出員
經驗5年 升過3次職
平均一年賺0.5m
已上樓上車 你問我答